成龍代表一眾中國人反對m記走飲管

高汁

笑左，你好野

Fun

爆燈

堅好笑 ching好波

樓主高質

仆街呢個post係我今年第一個會笑既post

仆街大笑左

樓豬高汁

有冇人key 支飲筒去佢隻手度

唔記得轉ac?

得一個ac

好笑

push

做多左喇

呢個好笑
10/10

得喎

正皮一塊

20/10

連登仔=中國人

笑咗出聲

高汁過馬乜鳩

Ok you win

等改圖

ok you win

笑左

笑得出

高汁post

on9成堆連登仔為左飲管即認係中蟈人

兄弟 你都幾幽默...

笑到肚痛

you win

屌你

笑咗

贏左馬丁巴打

高汁過啲爛gag多多聲

同屬馬氏家族 在下欽敬樓主

呢個好笑

呢個高汁

2019年最高質po

高汁過個條友好多

靚抽

環保撚快啲屌9成龍啦

又真係幾好笑

係

ok好笑

pish

10係滿分

我比100分

幽默

劣改

屌笑左出聲

加杯M記可樂就prefect池